有冇人打算去北韓。。？

諗住10月頭去。。
去丹東join.. 淘寶買package
有冇人有興趣一齊
tg @hibiscus_tiliaceus

去做高射炮標把

做咩咁諗唔開要自殺

世界咁多地方去，咁多險比你探，揀第到啦
做乜比錢北韓賺

今年四月去完
但發展到而家咁你就唔好去爭達爾文獎啦

比錢佢地搞核武？

爆完個核彈趕住去吸鍢射?